招呼18/19 Sheffield嘅巴絲打

小弟黎緊去Sheffield讀書想識吓啲巴絲打